class CheckboxDemo7 extends StatefulWidget {
  const CheckboxDemo7({super.key});

  @override
  State<CheckboxDemo7> createState() => _CheckboxDemo7State();
}

class _CheckboxDemo7State extends State<CheckboxDemo7> {
  @override
  Widget build(BuildContext context) {
    return const Column(
      crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.start,
      children: [
        SkyRow(
          gutter: 20,
          children: [
            SkyCheckbox(
              text: "备选项1",
              label: "备选项1",
              border: true,
              model: true,
              size: SkySize.large,
            ),
            SkyCheckbox(
              text: "备选项2",
              label: "备选项2",
              border: true,
              model: false,
              size: SkySize.large,
            ),
          ],
        ),
        DemoSpace.vGap20,
        SkyRow(
          gutter: 20,
          children: [
            SkyCheckbox(
              text: "备选项1",
              label: "备选项1",
              border: true,
              model: false,
              size: SkySize.medium,
            ),
            SkyCheckbox(
              text: "备选项2",
              label: "备选项2",
              border: true,
              model: true,
              size: SkySize.medium,
            ),
          ],
        ),
        DemoSpace.vGap20,
        SkyRow(
          gutter: 20,
          children: [
            SkyCheckbox(
              text: "备选项1",
              label: "备选项1",
              border: true,
              model: false,
              size: SkySize.small,
            ),
            SkyCheckbox(
              text: "备选项2",
              label: "备选项2",
              border: true,
              disabled: true,
              size: SkySize.small,
            ),
          ],
        ),
        DemoSpace.vGap20,
        SkyRow(
          gutter: 20,
          children: [
            SkyCheckbox(
              text: "备选项1",
              label: "备选项1",
              border: true,
              model: false,
              disabled: true,
              size: SkySize.mini,
            ),
            SkyCheckbox(
              text: "备选项2",
              label: "备选项2",
              border: true,
              disabled: true,
              size: SkySize.mini,
            ),
          ],
        ),
      ],
    );
  }
}